見到人打人請即時報案 報案係 我係目擊證人

我見到佢打人 全部市民都係目擊證人